好想喊 好想飲到爛醉⋯

心情好差 感覺好孤單 感覺同女朋友距離好遠
好想用酒精麻醉自己 比自己訓一覺好
有無人join ?

瞓覺搵人join?

Join

我唔介意兩個男人攬著一齊訓

無用架，比你飲到收皮又點？訓醒之後都係繼續，大家都同你講愛莫能助，再開始疏遠你。然後自己又解決唔到問題，只有不斷地沉落去直至浸死。

包唔包69先

真係好痛苦 寧願灑灑脫脫講分手 可惜真係好唔捨得

咁早就飲完

最多比你射兩次

巴打因為覺得同女朋友個距離好遠阿？

咁岩想飲野 非gay

射完就去同女朋友傾吓啦
唔好失去咗，到時飲得仲醉

一切都變得好陌生 已經唔想再煩身邊啲朋友

出黎淨係望著我喊ok ?

Support u呀巴打
一齊飲

睇人喊好on9 當我無問過

我自己比你仲唔開心
自身等多個問題加埋一齊困擾我……
有段時間仲要有自殘輕生念頭

你同佢一齊左幾耐阿？

你覺得女朋友同呢段時間變左好多？

一齊左都一年 最近覺得佢有啲奇怪
問佢發生咩事又話無野
感覺差唔多要分開 係我自己未接受到呢個現實⋯

幾歲呀屌你老母，諗嘢咁撚毒你同你女朋友距離緊係遠啦

你指奇怪係指咩奇怪阿？

我完完全全明白呢種感受 自己都經歷緊